# Webpack Setting

Está es la configuración básica para crear páginas web usando webpack.

### Notas:
Para reconstruir los módulos de Node, ejecute:

```
npm install
```

Para reconstruir el build de su página, ejecute: 

```
npm run build
```
